有冇人食傻連皮食

啲皮其實先係精髓，索晒啲傻嘅精華，仲有啲包傻人既手汗

傻校長

屌

ok 秒

啲味同橙皮有咩唔同？

無咁苦，同埋帶點節日嘅氣氛